熊市正式啟動，全面狙擊700, 388

大師是對的

呂布直接開post

轟牙！

呂布兄

ALL IN 熊

追唔追殺埋建行工行呢兩隻妖孽

你係真至好講呀

All in 熊直到 10676

謝！我琴日開市94.1追入平保重牛，今日cut lost 輸一半，都唔知點解咁on9
而家要慢慢追。

聽曰不問價落證券行全面借貨

估唔到係量子開熊軍區

通常係均輸條撚屌開嘅，可能輸700去咗IFC

呂布ching救世

破地獄，直到10676

大家自己小心

大撚獲

一定大撚獲